全世界入黎 班藍絲改左今朝女first aider 細妹篇文老屈

屌你老母
你班賤種藍絲

一齊report

推

垃圾

究竟班仆街可以幾撚賤先講得出呢啲嘢

今朝CCTV已經寫好左劇本，三毛一齊出PO吹

證明呢單野佢地太大單
佢地洗唔到要屈返落義士度